{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72914&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천도도스테이"
    },
    "text": "きれいで居心地の良い客室が備わっており、位置が良いペンションです。 客室内では無料Wi-Fiとネットフリックスを提供しており、駐車も可能です。 周辺にはレゴランドと昭陽江スカイウォーク、江原道立花木園があり、観光にも最適です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降にしなければなりません。 また、無料Wi-Fiも提供されており、全客室禁煙です。 駐車は裏道に駐車できます。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも不可能です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 写真は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内では無料Wi-Fiとネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはレゴランド、昭陽江スカイウォーク、江原道立花木園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。裏道に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はどのような制限がありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真は実際と同じですか？",
            "answer": "写真は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、裏道に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は責任がありますか？",
            "answer": "はい、利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 464
    }
}